韓星自殺引曬班垃圾廢中出泥

你老味 呢條廢中有冇良心

Fb啲垃圾廢中真係痴撚線 成日攞自己啲仔女嚟做icon 又話自己啲仔女點好點好 留言又攞嚟做例子 屌 我唯一比你仔女好嘅就係我無啲咁嘅老豆老母

細佬
有靚仔

佢小學畢業未

點樣可以出泥咁犀利
係咪死左土葬返生出泥

印尼狗